arkk 定arkw 做定期好

希望每年有10%增長

5050

唔係咁易架ching

其實一個月都有10%

主動管理應該好難長期打贏指數etf，小心呢個風險喎

係都供QQQ

Arkw 一個月已經過10%

你個名
諗住過台灣坐幾十年之後拎返出黎?

1年應該做唔到10%

ARKW

我得arkk
但未來睇落似係arkw發展多d

突然咁多人討論呢隻野

點解冇人講arkf?

女股神喎

你keep到咁耐先講啦
分分鐘見到升到10幾20%走左

Coco哥推介